髮臘同髮泥仲有hair gel其實有咩分別

呢個一定髮泥做唔到

臘 泥 gel既分別